點解咁多人想食返哈迪斯 但冇人買個特許經營權返香港搞

係咪以前窮 食貴過KFC M記嘅哈迪斯一兩次
就當係寶

😂

印象中n年前舊登有人嘗試過
哈迪斯覆話無意回流之類

多人？邊度多
做生意嚟講無錢賺就走
證明質素係偏低，鍾意嘅係少眾
就算開返咪最多排2,3日隊玩情懷
之後咪又拍哂烏蠅

回憶嘅嘢就留返回憶入邊啦
當年嘅仙蹤林 元綠 椰林閣 扒王之王
間間都係回憶嘢啦
無錯依家係好想試返
但如果真係開返你又係咪會長期支持？

元綠同扒王之王都有得吹奏
呢兩間垃圾到冇人有喎

係買都買 Nandos 先啦

ching閱讀理解係咪零分

你覺得哈迪斯好好味
到底係回憶緊情懷定真係好好味？

舉咗咁多間例子出嚟都唔明？

而家食返個啲西部牛仔飯應該會覺得無特別

晒氣啦，d on9 永遠見d野唔收皮都唔會講。

佢邊忽有吹奏
唔識字

巴打係咪食開屎
元綠同扒王之王兩間嘢咁難食
點都唔會"好想試返"啦

當年恆基一早無心攪
根本hea做
宣傳都無攪過

當拎返黎搞
班連登仔又話廿年前好食d
搵西黎搞咩

有哈迪斯 一定唔會幫襯m記
西部牛仔飯 薯圈 蘑菇飯

推到美心買
買完跟住唔撚食

算鳩數啦 貴到ON9

試返嘅係講緊情懷同回憶
連登仔文學水平係咪咁低

直接啲講
哈迪斯真係好撚正好好味
就唔會摺哂啦

舉咁多例子出嚟定係想你哋明
回憶留返回憶處
就算真係返嚟開返間
只會令你空歡喜令你更失望

1991年進軍香港快餐市場，當時係恆基兆業發展向美國嘅哈迪斯總公司喺1990年購買特許經營牌照嘅項目，由恆基兆業同李兆基大仔李家傑間非上市公司仲宏投資有限公司經營。

你有特許經營成本，裝修，舖租，辦公室，存倉，物流，人工，燈油火蠟.......

以前市佔已經唔係多
旨意班懷舊撚死多兩錢重

好似打機咁姐
個個都話好懷念石器、彩虹冒險，好想玩返
到真係有私服果陣又有幾多人真係會玩?

我對呢兩間嘢嘅回憶就係難食到唔想返轉頭
連登仔啲口味

食Wendy’s好過

真，啲雞同辣汁

burgerking死完又死
有啲野懷念下算
到時真係開返 咪又係講唔好食

唔存在先話想食姐，開番咪又係無人食

你俾佢挨到上年罷食m記， 佢訓係度贏啦